其實真係唔難

所有事情 上到來就變到好易
可能多一分但就係嗰一分已經夠
睇完我就清楚明白晒

樓主希望你叫春還叫春唔好阻住街坊訓教

學術研究中

👌

你自己唔係
但俾人捧係正常係會羞恥play

我比人捧？你on9?

帽嘈啦亂狗咁坐
屌
⊂_ヽ
＼＼ 你
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
⊂ 二二 ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼母
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／臭閪

渣你個波難唔難

揸大波啦

你大？

大過我=.=

你aa就算啦

我有d…

有d咩

有D cup啊！！

淘？.？

你有啲啲

揸自己對肥仔婆啦

成日揸 想試下你對虛擬波

影比你睇